凍到想入避寒中心

大家知唔知有咩手續

有冇絲打一齊訓 攬住暖啲

有呀婆比你攬住瞓

阿婆唔係絲打呀